如果現代有太監做，會唔會係一份荀工？

雖然冇丁用
但可以陪娘娘出出入入
又包食包住

反正都係無份屌 做太監有糧出

點解淨係講現代唔講英皇

...

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

因為我生於現代

咩如果有
你日日係電視咪見到一堆xxx 署長囉

嗰啲係狗官